UNIQLO好唔好做？

近排填左form，佢叫我去interview。

好似幾西

假如你以後想做咩西工都頂得順，去做就得

應該唔好做

google下已有好多人討論U記情況

唔洗sell既sales返黎做乜

但係人工知唔知幾多

做過pt 3日就走左
人工又唔係高

每日大約要做幾個鐘？

有唔同shift 有長有短 睇你自己報咩更
不過最19係佢強制要人放break
個break又冇錢收
即係你喺嗰度8個鐘但實際上你袋得6個鐘糧咁

巴打做咩咁諗唔開
search Uniqlo十宗罪就知好唔好做

利申：做左唔夠兩個月就走左

Uniqlo十宗罪2019

樓主睇完再諗啦
其實做餐廳仲好
搵啲西餐廳做 人工差唔多
仲包埋飯

做過美國u記supervisor
On9 六大standard phrases

Hello how are you today!?
Yes of course!
One moment please!
Thank you for waiting!
Thank you very much!
We hope to see you soon!

btw搵過第二間公司啦 做到你會質疑人生

收人工 屌女 你話好唔好做

俾🐶做
以前讀書返過 試過凌晨2點半收工
多規矩到好似返中學咁
每件間都係西人多
請樓主三思

英文版服務六大用語

但係而家都冇舖頭請人

好多黑歷史
你真係想做既話
經判頭好dd，雖然都係西架喇
唔洗著員工服，自己著咩都得，返工時間相對自由
同埋唔洗你督機（check貨，應付客人問你貨係邊）

d 正式part time好L辛苦

請你都唔好去做 做U記衰撚過做狗
要做就做GAP舒服好多 基本上係返去鳩hea 行下企下幾自由

要點樣先搵到判頭

去parttime網
見到d咩類似“人力資源”既字
加wtp搵就得

不定時，班判頭有時會through炒散app，有時外露既job details唔show 客戶名(eg U記)
要加wtp先知道

好多靚女

幾時填嫁？

好撚好笑仲有冇多啲

摺衫師

仲有個唔知咩6個terms

Smile
Eye contact
Posture
Take notes
No gum chewing
ENERGY!!!

忙到仆街

好多做sales都會有

星期日觀塘APM U記淪陷 有種就去做

唔好做大鋪 忙撚死 之前做細鋪 企door唔講野 無俾人屌過 又唔洗早返去抄Top 10 items 做得幾舒服

狗也不

原來英文係咁

呢D閪野唔撚知邊條撚樣發明
乜撚野落場 我幫你老母落撚埋仔
一個資本家要打工仔幫佢承受風險
時間又冇得撰 永遠佢大撚哂 勞工法又閪
乜撚野工聯會表面幫勞工 實質幫資本家
不如改名叫資聯會啦屌

唔好做 尤其係外判 佢哋好歧視外判 啲後生嘅full time覺得自己大哂 好寸 唔教人

傻9先做U記，幾個月加埋返咗唔夠兩個星期，射波射到俾佢炒，通知嗰時不但冇唔開心，反而仲有一絲重獲新生嘅感覺
仲有啲on9 pic拎住雞毛當令箭，串撚到仆街，又冇禮貌、唔識嗰陣問佢嘢又唔答，做唔到又屌鳩你，返工淨係負責睇cctv、擦店長鞋
啲更又on9，係跟勞工法例啊，不過放break冇錢仲要跟足佢啲規矩，返9.5個鐘更實收8個鐘錢
如果你想測試自己嘅容忍程度，睇吓自己係咪社畜嘅，歡迎你加入Uniqlo

做pt 慘過出去做好多工既full time，
做幾個月好喇，做撚死你

每一次出貨場之前都要briefing 問問題背口號真係好on9

依家仲要自己對住自己叫口號

15.5k

呢個時勢算係咁了 時薪$65
其實正正常常 無冇人會理你
叫做仲請人 報日中更咪冇咁辛苦囉
Eg. 11am-5pm

係moovup apply咗成個星期都無回音

落鋪填最快
帶相帶筆

group in完通常幾時有電話通知？

想問嗰啲推廣大使係咪一樣咁on9

咁多女溝

pt?
寧願做非日資喎
每朝briefing背書 要抄每日銷量 top items個啲
周不時突擊測驗要放工留低背完書先俾走
俾店長副店長見到你接到call唔跑去就會話你
等等
都幾煩 翻工就係摺衫同褶衫

最on9係我quit左再報外判剩係拆貨褶衫唔駛做佢啲briefing同收銀個啲
人工係高過本身pt

啲女好索

最緊要有囡囡

幾好做幾好玩 不過以前多靚仔啲 而家係人就請咁
利申做左兩年幾

一直都唔明其實摺黎做咩 你掛晒出黎咪算
要摺果d你咪收埋 唔好擺出黎
摺左 一拎黎睇1次 你就要再摺

掛既話佔地會大啲 會放唔曬咁多款出黎
但佢好反智唔係款款都有display

洗唔洗做apt test

去68sale bra底褲好過

點先可以識啲女女？

而家UNIQLO都唔請人

唔好做
睇你PT FT
PT會再慘啲
強行放break冇錢收 有時收舖個場亂仲會要你OT執埋
每日做嘅嘢都係接衫 sale客 收錢 clearing （依幾樣都唔錯嘅）
每日返工前要記哂 琴日頭十個最暢銷商品 要記埋個位 有時會突擊問你
最無奈係啲濕鳩規矩
-
以上都唔係最慘
萬一你咁唔好彩 融入唔到佢哋嘅圈子 先係最慘
我個時返PT 明明編好咗 我依段時間係企區接衫
點知 唔知有啲客對鞋濕咗踩入店 地下一噠噠黑色鞋印
然後叫同事頂我個位 要我去拎牛仔褲濕水痞低係地下抹
抺咗一個鐘 全場得我一個人抺
再再再慘啲係 PT報更係月報 到月中 有個學校要我去interview（一個星期前通知）
我就問可唔可以個日請假 唔返
佢哋話唔得 你點都要揾人頂 頂唔到你都係要返
放心 係好少機揾到PT幫你頂
我唔知有冇記錯 好似唔返一次就收警告信 收三次就開除
-
你自己好好再諗下啦

你好慘
想知你做邊間，其實係睇d同事
其實做耐左就冇人理你

好多野都係得個講字
以前佢地驚無人都係話下就算
唔知而家無數咩景啦

睇到好想翻

樓主本身outgoing咪係
入面好多本身已經埋哂堆

好多後生手靚女，次次去都視姦佢地

比狗做
入到去要練跑 d濕尻pic店長會不停叫你跑快d!跑呀!
佢地覺得跑完會有效率d

好似好耐冇要外判啦喎
自己pt都瘋狂cut緊更 點會要外判

最好笑係d pic日撚日話唔夠錢 本身已經cut pt更 但繼續請一大堆新pt
請d人返去擺

小圈子文化 是非多到仆街
有人埋唔到堆比人bully
開埋ig笑尻人哋 大佬打份工姐
已經唔理份工忙唔忙 啲人都好有問題
做咗一個星期已經頂唔順走咗

垃圾工 冇乜發展空間 店長都成日走人
日本冇咁大工作量就好做 香港忙到你癲 根本賣勞力賣青春 入黎做pt識下女就算 唔好妄想會有發展 比你做到店長都係做到隻狗 冇個人能力可以發揮 每日都係跟規矩做事 聽聽話話 日日烚熟狗頭咁笑 有日本高層黎唔滿意 一野就調你走 每日有做唔完嘅任務 永遠只係公司岩 個客岩 員工永遠是錯的 好似宗教咁 諗返起都好恐怖 佢呢啲經營方式

而家唔洗吉alarm 啲外判咪又係出面摺場
啲人問野又唔識答 無乜用

好多女去做，重要質素唔差，做耐左識少少野就可以扮下好人教d新女野，轉個頭食埋佢，多數女都係做一排就唔做，所以 keep 著食無手尾跟，有次收夜更無車，條女又話聽日要番學早起身，之後就去左時鐘過夜，你懂的

70蚊一個鐘
除咗一開始要記的on9規則外
其實好鬼hea

垃圾工 做日資奴隸